原來練狗術師 Eric Ko 自已再起左個新Channel

唔知係咪舊果個Channel係舊公司管理，囉唔番黎用，要從新開過新既............

佢ig有講過話係

斷估都中.............無跟佢咁貼，淨係睇電視同youtube......希望佢加油！

Shh

關連登撚事咩藍絲狗

佢藍既咩？

知

我成日都覺得呢條友有特異功能，可以同啲狗心靈溝通
所以就算佢教咗狗主點教狗，都唔會有佢嘅效果
有冇啲片係教完之後一年既情況睇睇？

Shu

隻狗癲到，咬到個阿婆咁冇俾人人道毀滅算好彩

之前有條片SHU 鳩隻野豬先痴撚線
隻野豬又真係停左

禁錯負評

係架！教狗先教狗主係教狗常識，Cesar Millan都係咁講，隻狗之後做化都係睇狗主，所以有時養d唔合適自已生活條件既動物，真係等於生仔生個唐氏一樣！

氣場窒住啲狗

行行下街有個大隻佬shu你
你都停係度啦

野豬喎
係咪應該係大隻佬行行下俾個瘦撚SHU

SH